食物膽固醇一問

記得十年前食物 例如蛋黃嘅膽固醇一星期多過三隻/ 最盡一日一隻已經頂盡

攪乜鬼十年後突然話以上食物膽固醇係少到對身體無咩影響 仲話人嘅膽固醇主要黎自肝 食物吸收到嘅膽固醇佔極少 又話一日幾隻蛋黃都無問題

真係唔明呢幾年一次過將以往幾十年嘅理論推倒 我真係唔撚信啦

因為科學會進步囉
霍金、愛因斯坦都會推翻自己理論啦

keep住update咪衰少啲囉

愈嚟愈多research都證明唔到食多啲蛋同心血管病有關係 所以英國啲健康組織都唔再話一個星期最多只可食三隻蛋

同埋膽固醇可以一係食返嚟 一係身體自己整 當你食多咗 你身體就整少啲去平均返 當然你瘋狂食就另計啦 所以只要你係本身健康 食蛋唔係大問題 當然你點煮隻蛋 炒定煲佢 都會影響膽固醇多少

利申垃圾nutrition student

大陰謀
近咁多年 經濟發達
人類對食物要求不斷提高
好食嘅野好多都加好多膽固醇勁嘅野
芝士 雞蛋etc
如果仲係話一日吸收300膽固醇係上限即係間接倒米
反正醫學昌明
等人食到有事再睇醫生都好易醫返好
咪取消左300上限個指標

膽固醇 20至30%食物吸番黎
其餘係肝整
身體有平衡膽固醇機制
後生仔 應該唔怕食住 除非有遺傳
老左個機制差左就難講